今朝好似少左一隊球迷出現

平時第一時間出黎抽盡英超各隊架